如果可以選擇，你想唔想出世？

想
唔想

【夠鐘上Twitter啦喂！】大量英美議員需要人推！！！

夠鐘做野啦
大量議員tweet唔夠人

唔想

邊度？

一個正皮

唔想係腥港出世

睇下邊到岀世，屋企有冇錢
如果照舊就不了

呃負評

負皮都要呃

北歐